M 定 R

同為90後 其他因素一樣

A. 係香港一出世就拎住M 身份證移居大陸 或者外國成長至近呢兩年先番黎香港生活

B. 係大陸出世 5/6歲拎單程證 姐係R 身份證 黎香港成長至今

連登仔較認同A 定B?

你係反警/反共/反送中 邊一樣？

利伸 三反 星期日見

記得帶定兩個尿袋 有乜都拍片 錄低晒佢 唔可以比班狗得逞

理得佢M 定R
一陣見

暫你老母緩

星期日點算